正妹尿尿意外跌入溝 友人救援同受困 估地方

位於新北市蘆洲區的微風運河公園，是許多民眾散步休閒的首選，但今晨5時許，警消獲報有2民眾跌落高約5公尺的排水溝內，趕緊前往救援，警消將2人救起後才得知，原來是其中1女性欲「小號」卻不慎跌落，另名女性搶救不成也跌落，所幸2人皆無大礙。

警方調查，石女與高女（皆約20歲）相約到微風運河散步，石女突然尿急，就近找了排水溝解決，卻不慎掉落，高女著急爬下去救她卻也跌落，救援失敗的高女就在排水溝打119並陪伴石女。
20分鐘後，警消終於在排水溝發現2人，放下雙節梯讓2人爬上平地，石女右腳扭傷、高女左手擦傷，2人送醫後皆無大礙。警消提醒，若遇緊急狀況或是生理不適時，還是要衡量當下環境，千萬別大意忽略周遭環境的不可測。

新北

內文係2個女人,但張相係一男一女

台妹一跌落渠，就連部單車都失去

另一個係TB?

TB 成日食好野

條女好正

日本av又有新橋

av題材

唉濕撚晒